覺唔覺得有好多矮仔食煙學人做MK?

以為食煙可以令人覺得佢唔好恰